
                      Igual que la anterior, los mismos chistes fáciles que si, dan resultado pero la hace muy lineal! Y para mi gusto se pasan demasiado con lo de la independencia... Ese parece el tema central  en vez de la reconquista de la chica
        
            